仲有冇人會謝霆鋒d歌？

愛後餘生

早知
潛龍勿用
遊樂場

肥仔一跌落渠就連部單車都失去

你的天空宇宙只夠我流淚

和情人深深一吻 來代替講話 好嗎

最鍾意首日月

係好正

假使當初可以為了你 忘了愛 所有人

這訊號已無聲仿有聲

玉蝴蝶

張敬軒版

給你一柄手槍 給你一發子彈

求轉鎗gif圖

你的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞

和情人深深一吻來代替講話好嗎

支那峰，正野

塞車

逐個字 逐個字 逐個認識
糖是甜 唇是紅 誰是奇蹟
看懂了 然後尋覓尋覓另一種價值

垃圾鋒，臭名遠播

我叫你玉蝴蝶

呢首經典兒歌

得閒J吓香港搖滾樂教父段單線solo

獄蝴蝶

遂塊面 遂塊面 遂塊射精

當然讀書係咁唱